小三協會訂3月3日小三節 交換如何從男人錢包榨出更多錢

小三無處不在，內地的小三近年在網上成立協會，宣稱小三付出感情，與只是為了錢的「二奶」不同，並將小三定位為「新時代的職業」，更將3月3日訂為小三節。內地新浪微博近日瘋傳「北京上海小三培訓班」，一堂課學費索價2.98萬元（人民幣‧下同，約3.56萬港元），宣傳口號更為「沒有拆不掉的家庭！」

中國小三關愛協會官方網站主要以論壇形式經營，超過700名會員，論壇成立後，小三們在網上討論禮物（奢侈品、汽車和房子）以及生活費（每個月2至3萬人民幣）的行情，交換如何從男人錢包榨出更多錢的方法等。

教小三如何勾引男人

論壇更有免費的網絡課程及講座，教導會員通過提升內在和外在，來塑造完美的自己，更稱小三勾引男人的目的，就是為了獵取男人的心。她們還在網絡上組織一些「協會」，來替那些被男人欺騙的小三們討公道，手段包含公布那些男人的姓名、照片等。

該協會負責人早前發表了一封《致各國人民的公開信》，信中稱小三付出感情跟只是為了錢的「二奶」不同，並將小三定位為「新時代的職業」，會將每年3月3日定為「小三節」。

【延伸閱讀】暖男黎諾懿愛回家 太太永遠是對的

【延伸閱讀】小三培訓班教勾引男人 宣傳口號：沒有拆不掉的家庭

丈夫出軌 要求人妻自我檢討

一名自稱「三姐」的網民早前在官網上發出公開信，要求為人妻子，在丈夫出軌時應先自我檢討不足。又指小三都有自己的工作、自己的生活，「我們不為他的錢，只是為自己付出的感情而痛惜。」

對於小三成立協會，還訂下小三節，大批網民驚呼，「小三已經很厲害了，現在還成立協會！」、「這世界已經沒有甚麼可以阻止中國人了！」、「那我來創立大老婆拳擊班！這樣我們才能夠成功度過小三節」。也有網民慨嘆，「世界變了，社會病態！做了第三者還振振有詞。」

【延伸閱讀】王祖藍李亞男甜蜜婚姻法則：不喜歡花時間鬧交【有片】

小三培訓班一堂29,800人民幣

另微博近日瘋傳「小三培訓班」照片，相中可見一名女子在簡報前講解課程內容，簡報上顯示「北京上海小三培訓班」，「學費一堂課29800元，課課學員爆滿，沒有拆不掉的家庭，只有不改變的自己！你不變男人就變，都這麼努力了，你還要一成不變嗎？」授課內容除了教授如何成功勾引男人之外，還教「小三」接到大婆的來電要說甚麼話。

對於會出現小三培訓班原因，據內地媒體報道，內地農村女子渴望嫁入大城市，但大城市的男子多半不願意娶農村女子，因此「坐小三望正宮」是不少內地農村女子提升地位的手段。網民直斥，「金錢社會，底線沒有最低只有更低。」、「不知廉恥為何物，這也能當生意。」

小學三年班都有協會？仲有培訓班？
升小四係咪要俾人踢出會

hahahaa